陣間阿仙奴贏水晶宮，老衲永遠離開東莞

水晶宮都要燈

衲dee喺上面仲未比人煲黎食

你成功啦

快嘿喂

再見東莞

老衲過去惠州玩

推